估唔到今日仲有人J緊世界杯外圍賽，美斯係救世主....

今時今日仲有人Ｊ實力，講緊美斯帶帽幫阿根廷入世界杯，美斯係救世主！

今日同時睇到三個POST都有巴打講緊，我想講你地仲講黎乜鳩野？
事隔咁耐，當時美斯幾場散步受盡千夫所指，係咪想趁人唔記得反轉黎講洗人腦？
其實你地搞清楚成件事未？

世界杯外圍賽最後關鍵四場外圍賽：
烏拉圭 ０：０
委內瑞拉 １：１
秘魯 ０：０
厄瓜多爾 １：３ 阿根廷

場場有美斯，頭三場自己散步軟腳蟹，冇波入，和鳩晒，
面臨出局邊緣，最後一場發力入三球就話佢做救世主。
講果個咪傻架？
佢真係咁救世既，要嬴一早應該羸左委內瑞拉同秘魯。洗撚等最後一刻先黎贏咩？

其實頭三場踢得好就唔洗等第四場啦 ＯＮ９
我想講美斯頭三場冇表現，外界屌撚到暈
入波只係將功補過，佢唔係乜野救唔救世主。

你話美斯頭三場冇出，最後一場先出，一場入三球我就話佢係救世主。
但場場出晒散步冇波入，最後一場先入，就唔算囉。OK？

利申：有J美斯球會表現，但國家隊？不了！

佢最後關鍵出四場先贏一場。
好意思講救世主？
你前面三場散步呀！！！！！
腳軟呀！！！！

搞到成隊陷入困境呀

球會表現就球王 冇佢爭得遠
但國家隊冇佢都未係好大損失

世界杯出到線同出唔到線，都係因為美斯。
頭三場自己軟腳蟹，冇波入，和鳩晒
最後一場發力又可以代表到乜野？

佢係成隊核心，成件事根本上神又係佢鬼又係佢。

踢四場羸一場＝救世主？我絕對唔認同

係，國家隊踢到舊屎咁，
我只支持巴塞美斯

鳩Sir你太嚴厲了

我認得你
你咪係反梅西大聯盟既大將

輸教練

仲利申
依家啲朗迷低賤到要扮花迷

花迷:輸教練，輸隊友，輸黑哨，輸運氣，輸球證

唔陷入困境點做救世主呀

輸波就輸教練
自己入三球都係輸教練輸隊友

蝗三大天鳩硬
搵人call疤六將王騎入黎決一死戰

反美斯反得好肉酸

我係撚反美咩，講真話炸，
我支持巴塞美斯，
阿根廷美斯，不了

得美斯冇輸

如果掉轉係朗迷咁講
輸教練個練都未講完就畀人bin死
波台係得小花先有呢種特權係輸波唔關佢事

呢個又真係

佢帶隊波入困境架

講真話，有數據，有真相

反隻蒙牛仔洗撚扮佢fans咩 你估個個好似隻疤狗johnowen咁白痴

我真係成日J美斯帶波過人，
不過世界杯好似冇乜表現

美斯